黃色經濟圈嘅重點就係要全世界扮黃

係 無錯
連登仔一開始果陣 口講就話偽黃 都係黃唔批鬥
但係內心根本就唔接受
到發現人哋真係扮嘅時候就話人食人血饅頭
認清現實 香港人黃藍比例只係6:4 而且黃果6成好多都係得把口支持嘅港豬
要全部都係真心黃根本唔可能
黃色經濟圈係要睇落全部都係黃 咁果啲無立場/偽黃就一定要扮黃
偽黃無得join? 咁咪得返極少嘅真黃係個圈入面 咁仲玩乜經濟圈？

冇錯就係全世界一齊扮黃
真黃都要轉扮黃
大家都扮,唔好幫手足
等前線自生自滅

刺稻草人？
人地講唔好鬥黃，你就講唔好幫手足？

批評扮黃都叫鬥黃

你應該無睇我內文

批評扮黃就係鬥黃，集中精力對付中資仲好啦。十足十中共恰國民就叻，對美國俄國就淆晒底

對待扮黃嘅人同幫手足係兩件事，唔好溝埋嚟講

當全世界表面上都係黃，再推高標準都未遲

扮黃都接受 真正幫手足嘅人會點諗啊

共產黨都唔會嫌棄扮紅嘅藝人啦，學下對家得唔得呀

咁個圈只會係好細 無捐過錢無請手足食飯無請手足幫手都唔係黃
黃店數量大減 大部分人廢事煩寧願幫襯正牌藍店
你又接唔接受

要有戰略觀

當更多人為左揾黃圈錢而扮黃
就會有雪球效應
唔黃就無得生存
就會有種無形既壓力
你想撐警都唔講得出口
感覺上撐警就成少數
藍圈自然瓦解

推

其實影大頭都係想加強哩種壓力
點知成班-0-0嗌唔好

要達到呢個地步既話
做食肆入中國貨
曾經發過文撐警又好
同中國有生意來往都好
只要你向我地跪
都放你一條生路
但每人心入面都應該有把尺
深黃重罰 偽黃不拒 不黃者死
但呢把尺只應放係心入面
而且係虛無既
咁佢地先會不停落苦功以表忠心
咁先係對黃圈有益

因為大家理想中既黃圈都唔同
一直都無一個共識

推呀屌你

「藍店扮黃」「小圈子扮普選」並不可怕

把口成日講報仇報仇
政府、國泰等等公司就逐個手足炒
但用進取D嘅方法對付藍店 又唔接受

「解悶工廠」 點解還押抗爭者仲睇到連登？

手足負責逗班扮黃既人/店
收保護費自力更生

扮咪由得人扮囉
只要佢受惠於黃色經濟圈
佢繼續扮 我地可以壯大個圈
佢又錢賺有咩問題

正如啲人唔想戴口罩都比群眾壓力逼住戴

唔係唔好 問題係效益太低 反效果又多
一日幾千人幫襯吉野家 你影得幾多個？
影幾個=無效 淨係嚇到果幾條友
影幾千個=一樣無效
然後仲比人覺得深黃=批鬥

全世界扮黃呃錢攪眾籌
冇成本冇後果而且穩賺

等於中共都知好多扮紅嘅商家佬係扮啦
咪又係為咗去大陸做生意
佢一樣歡迎
仲讚佢愛國愛港添
表面接受姐 有乜所謂？
真係要搵最忠心嘅時候
自然又會搵番根正苗紅嗰班

同一道理
反過來就係我哋應該做嘅事

我唔知咩心態會要求扮黃都計黃

好多時真係做嘢既人，係唔會大鑼大鼓去吹奏，只有想搵著數既，先會搞大龍鳳去幫自己拎光環，再用返光環搵錢。例如吹奏自己見某d人就平d，但唔好意思，如果你既主要客路係年輕人，你見年輕人就平少少，呢d係叫營商手法，而唔係特定優惠，唔係咩值得吹奏既嘢。

但扮黃既，由於佢係要搵著數，所以會週時表示暗示自己有危機，做唔住，要人幫手，結果就一班人走曬去幫手，而忽略真正黃店，到最後真黃既一個一個頂唔住走，留係度既就係扮黃既，又係唔係大家黃色經濟圈既主要初衷呢？

共產黨當年打天下，逢係國民政府既敵人都可以發展成自己人，同而家黃色經濟圈理念差唔多，但佢地都有個最高道德標準「不拿百姓一針一線」做道德約束，但我地呢？無道德約束，被人踢爆呃人既，被人踢爆道德有問題既，被人發現人格有問題既，都繼續接納，無後果，但就會俾中立既同淺黃既睇到呢個圈既膚淺同埋良莠不齊，又係唔係好事？

起碼我唔會認同而家呢種近似包庇既黃色經濟圈做法

貼poster係表面
越多人扮黃
就會令到成個社會氛圍覺得黃先係皇道
到咗嗰一日普遍人會覺得行入元氣係好羞家
揸住杯starbucks係核突
咁久而久之
大家就會習慣要 be yellow先係每日生活該做嘅事
呢個世界有conformity
只要你身邊所有人所有店舖都話理所當然係黃
你自己個mindset自然會轉
我估個rationale應該係咁
當然要實行係要一段長啲嘅時間

721 831 101 1111 1112 1117 1118

不論真黃定偽黃 全部黃先係我地目的

扮黃有咩唔好，如果你扮到間鋪有連儂牆，手足入黎有discount/免費飯食嘅，你就算心入面屌鳩示威都有貢獻過網上好多所謂真黃嘅連登仔